IZ*ONE - 'Vampire' MV

9月15號遊行

我大爆射真B
今次首歌唔差

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

屌正呀

好想比車注咬一下

今次牙矮好多鏡頭下
反而牙領好撚慘

牙純牙周真係屈到傻

牙官

Vampire阿權

嘩 我愛小櫻花🌸❤️

好醜

車汪好多鏡頭下 導狗同貓貓禮志一陣起身又屌鬼

好想比采源大爆吸

非

戴吸血鬼假牙嗰度好撚好笑

崔椰奶好多鏡頭 kai先

好靚

。。。

正撚到